[宇宙大戰]復仇者聯盟（1）vs 正義聯盟

一套Joss Whedon重零開始主理到尾，一套係佢負責埋尾

聽講jl唔少負評
利申:未睇，諗緊入唔入場

Hulk vs superman
Ironman vs Batman
Black widow vs ww
水行俠 vs Thor
Flash vs Quicksilver
鋼骨 對 美隊

咪就係
佢地無撚野呀?
avg好睇好多啵
負皮全部都係狗

其實論戰力應該係
Superman vs Thor
Ironman vs 鋼骨
WW vs Cap marvel
Batman Vs 隊長
Suckman vs 黑豹
Flash vs quicksilver

電影嘅thor應該唔够揪

閃電俠仆街死啦 屌你老母

屌 電影隻batman好撚廢
又鈍無智謀又衝動又成日fail
導演係咪有心玩9佢

有冇睇New 52 JL，Geoff Johns成日撚化Batman
再睇下今次電影參考咩書多